認真日日咁比人鳩拉街坊好快會散

真係會有街坊未必敢再出黎
我想講呢排啲文宣係完全做唔撤
宣傳又亂
勇武太多次啦 我唔係迫你地休息
而係跟本成個社會無時間去消化
跟本上今晚射無裝街坊 鳩拉雷射筆
再加埋先兩個禮拜啲文宣 已經夠料搞一次大型眾籌
而唔係日日勇武

好簡單 我預計聽日頭版又係咩深水埗黑夜 黑警亂放催淚彈禍及市民
但仲會唔會有人記得我地琴日先食完800幾粒彈 拉咗80幾人?

勇武完拉完 食完彈淋完水 個價值都未講到出黎 又另一件事 一件cum 過一件

認真喎 聽日我諗大家已經唔記得黃大仙事件同800粒催淚彈

但今晚個班應該真係自發落去既街坊黎

我絕對認同勇武 你掟核彈都唔割 只係要諗下對成件事要有幫助 係要比時間做文宣比地區又好 國際都好
我剩係知如果聽晚某區又出現相同事件
深水埗今晚就會比人淡化

你想講班街坊係勇武?

可能聽日又會無啦啦有區鳩拉一個街坊
跟住大家又佔路
然後又放催淚彈
第二日4點鐘又記招
咁今晚你做過嘅嘢 拉過嘅人
就唔會有人記得
我地咁做係浪費好多文宣嘅機會

唉 我都唔識講呢加個情況

我真係唔係叫人唔好勇武
只係你自己諗下
一件事cum 過一件事
你勇黎都係白做
因為第二日個個唔記得哂

依家區區都有街坊落黎屌狗你又點睇？

根本有好多係食花生食到唔識走比人突擊衝就捉到

依家根本鳩拉
和理非都照拉
玩你48粒中先

官迫民反

就算全部連登仔即時閃哂，班狗清場都會有好多街坊出黎睇

散 日日撥火，人人自危

就係明知會鳩拉都嬲到要落黎屌狗呀
想叫班街坊唔好落黎?

我剩係知黑警琴日拉13歲同16歲個女仔
如果登上國際 會有一定嘅輿論效果
但呢加好似變咗邊度有人比人拉
就一堆大手足街坊衝落去
跟住又比人鳩拉
我邊個可以打破局面

入唔到罪又咪放返出黎

唔關事 我唔係話啲街坊做錯
而係我地琴日比人拉啲手足都未救完
你仲記唔記得16歲果個女仔條片啊
每日咁樣有新事件cum 過一單又一單
好辛苦啊
我地連之前啲手足啲輿論戰都未打完
又有一批新手足被捕

勇武完拉完 食完彈淋完水 個價值都未講到出黎 又另一件事 一件cum 過一件

呢個真 有時間俾社會討論可以令行動價值加乘 手足努力嘅成果就能夠發酵得更大

唔認同，應該會越黎越多人
亂鳩拉人會激嬲更多人行出黎

文宣：
Po IG
Po FB

Telegram(入到去記得要撳掣過bot check):

前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街